(美皮入)呢個時候好需要會員美波嘅支持

香港搞成咁
暴徒阻人返工，班人已經偏離左本身示威原意
好傷心
好多人都要揾食

美皮一出,誰乳增風

今日比班放暑假中學雞阻返工
無左一日糧

去CC台做三毛搵返囉==

賣國賊
去左台灣就唔好返來